哈林個face id

庾澄慶可唔可以解鎖？

兩個咁似 緊係冇問題
擔心杜德偉好過